{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088064?place[place_type]=GID&place[gid]=1088064&place[latitude]=37.7214231592&place[longitude]=126.4020559236&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 드림펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江華島ドリームペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 ペンション内にはIPTVとWi-Fiサービスが提供され、全客室で利用できます。 屋外プールも設置されており、暑い夏を涼しく過ごすことができます。 ペンション庭園と簡易池も設けられており、散歩と余裕を楽しめます。 青々と育った植物や涼しい池を鑑賞しながら豊かさを感じてみてください。 江華島の落照景観は夕焼けの色に染まりながら素晴らしい景色をお届けします。 翌日の新しい一日を約束してみてください。 客室は周辺の景色と共に大切な家族、友達、恋人と一緒に楽しむのに適した空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が責任を負うことは何ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項は何ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止され、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応は？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンション内にはIPTVとWi-Fiサービスが提供され、全客室で利用できます。屋外プールも設置されており、暑い夏を涼しく過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 474
    }
}